皆大歡喜(時裝版）2

估唔到有1001

等緊人開post

記得好似辭咗職跟佢做嘢 點知低人工過洞蜜園好多

唔該樓主
等緊你

好撚煩呀石大川佢地

抵啦

f5勁耐

係 川叔有兩萬人工

一樣

滅門專家

我都係 估唔到呢度都1001啦

估到實有人開 一直等

印象中對家好似俾幾千

一開始樓豬開
想比番佢開

2成人工

慢左小小對唔住

點會呢 麻煩你就真

點解可以好睇好笑過8:00果套咁多
連我老母都咁講

差好遠
不過而家套愛回家都已經好左

x2

Sweet

點解呢兩集川叔川嬸連柒咁多獲
都仲可以仲係唔聽完人講嘢就自以為自己心入面嘅ff係啱

仲有成300集
唔知會唔會爆3個po

唔該晒樓主

係 以前講嘢抵死好笑啲
而家啲新嘅尺度好似無咁大

希望會
不過我覺得後期講鐘嘉欣同馬俊偉都有點悶

原來而家先219集
唔知播完播邊套呢

想睇畢打自己人

係真係有啲悶
開頭鍾嘉欣出黎都仲好睇 佢同叉燒炳個仔啲戲都ok
但去到轉咗佢同馬浚偉就好悶

我都想睇返
早排無嘢做想搵返畢打自己人睇 點知網上條條link都唔work
希望會重播

最好笑係萬桂菲溝劉錦

想睇同事三分親
Yoyo 喊果集揾唔到

呢套淨係記得有mo姐同大閆生
可能播愛回家1 貪佢夠長

都幾高汁

同事三分親就麻麻
高朋滿座又係

好想石美同呀月一齊

大閆山個陣真係過左身 都幾sad下
劇情都有寫翻佢唔係度 勁心up

天與地都因為咁cut晒佢啲戲份

阿旺好靚仔

以前有街坊味d

川叔川嬸

川叔川嬸好撚柒

洞蜜園重光

準備

2皮變2千

周身郁扮忙碌

好想食腸粉呀

而家十蚊買碟腸粉得唔得

阿旺:終於走2個瘟神 今次仲唔到我上位? 我仲跟你比你糟蹋咩

腸粉搵手拎

川叔川嬸成也阿旺，敗也阿旺

我樓下得

我都仲買到

乞食啦柒頭

我都想食
今朝食先食完 而家又想食

樓面重緊要過廚師

證明川叔川嬸嘅價值

咁易做人恩公咩

話說阿旺依家去咗邊

原來爛褲興咗咁耐

我記得阿旺好多條女
有集一腳踏三船

其實點解古裝嗰個阿旺唔繼續做 要換嗰新嘅

唔同嘅女嚟洞蜜園審犯

我記得細個我阿叔仲後生啲個陣都有條爛牛

個女人自己撞....

川叔川嬸仲要柒多幾多鑊

最後佢飛晒幾條女去溝洪白嵐

我都想知

可能無再撈娛樂圈

條橋咁迂迴

屎橋王

tvb膠劇嗰啲戲路咪咁

實唔work 次次啲ff都係咁

好柒啊

柒到

害人終害己

阿旺真係信咁on9?

咁都得

洞蜜園又唔駛開舖

咁川叔川嬸應該一早有報應
點解有阿美呢個乖女

放假掛

佢地憑咩拎皮幾

當時經理人工都係一萬一個月

茶餐廳會唔開舖咩

你地都柒掛架啦

樣衰開

屌佢地又柒一鑊

兩個瘟神又返嚟

川嬸大學畢業都係搵得萬幾

佢地兩個成日偷懶唔做嘢
又成日偷洞蜜園啲嘢 咁都無炒佢地算好好啦

咁撚誇 世界各地

好仆街

石家夫婦條線仲未完

兩公婆都好撚狗 好嚟好去唔得嘅

唔聽人講野抵死

字都唔識寫都有3皮...

好柒 做嘢不嬲廢啦佢地

1984年今年都34了

阿旺而家去咗邊

小學雞咩
落咒

茶餐廳真空咗幾耐

做乜今日死㗎

有口話人.....

唉 時間過得好快

唔閂鐵閘

成個石家幾時先收皮

連戲wo
佢啲中醫同水電

把口衰到 電視入面嗰個都話人茂利

80年代出世嘅人都唔後生了

係囉

expect自己傷殘...
幫你抹屎抹尿

養兒防老

120

90年代出世都唔細啦

又馬後炮

呻到樹葉都落

最後生個批出年都2字頭了

現代版半日仙好少戲份

唔係咁就請番佢地唔係下話.....

足金鳩猴

最後一定會請啦 只不過未必因為咁而請返啫

當年植入廣告都無今日咁肉酸

流感痴撚線

用電腦睇真係慢幾拍

好撚多潔柔

佢地驚唔驚落毒

我記得有集佢食甲由

又搞錯咩

成日捉蟲

呢幾集柒足咁多鑊

佢都冇唔柒過

上埋車

後面棟樓全英文名

LG4192架車好新 唔知退左役未

慈姑上

3皮

屌咁樣請番佢地呀？

咁又係

佢地成日偷啦

又自爆

仲充

一定係啦

上次先偷完電

咁鳩垃圾 有佢地間野未執都偷笑啦
都唔知憑咩咁出名

佢兩公婆柒得黎又唔會睇到人好尷尬個下好野

的確呀 電都成日偷

川叔終於可以還10月初五的月光夢，錫到好姨

馬海倫個衰樣真係

心地圖

有金家大水喉射住，點會執

川叔好少ng 終於有啦

川叔仲有冇拍戲？

蛋撻奶茶囉

金家仲有錢過馬家同熊家

上wiki睇話有 仲話之前轉行教太極拳同開咗間貓狗糧店

我記得萬貴妃都係拎三萬蚊
川叔又係三萬

好想睇 好想一齊傾吖屌

屙尿隔渣

點解腸唔到

林玉露當阿美邊個

真係賓主感情大過一切咩

City super

阿月抵死啦
呢啲八婆都要理佢
當初貪人靚呀啦

當年趙學而幾正

痴撚線

箍肚臍

6百萬像

佢兩個十足十萬貴菲

傾公事定傾私事呀

似謝天華

madam唔認得阿榮

阿露吹到

佢地9up真係好正

阿月真係好撚廢 同古裝一樣

到底阿露有咩優點

同阿美一齊算啦

阿美好女人

辣都要鬥

阿美真係好好

點解編劇唔安排佢地離婚

瘦點影響女人……

Isaac 係鴨定男朋友？

要振夫綱

呢啲賣老公嘅老婆離婚罷啦

以為鬥埋奶西邊個勁啲

屌啲配音

阿美做多咗啦
阿月自己犯賤 做咩要幫佢
某程度上阿月抵死
阿月唔抵幫

娶阿美啦

阿美又大波又賢良淑德 比阿露更了解阿月

阿美over左啦
係講都講得間接啲

咪俾你搶咗囉

豬頭美

就憑阿美前世係金月老婆囉

中出阿月算

原來谷花貞叫趙靜儀

呀露有乜好？

應該話阿月整親條腰 夜晚你都冇咩著數咋wo

用阿露角度出發會好啲

以前成日見到佢都唔知佢真名係咩

邊個中出阿月

想問下啊月係咪on99 一個咁撚殘雞一個咁好都唔識揀 屌你老母係我就車條八婆2巴車撚死佢

成日做八婆角色
特登睇下叫咩名

阿露都唔想玩

呀月2輯都係on99

阿月晚晚自己打飛機

林玉剛

阿月根本唔知阿美暗戀佢嘅
而阿露一開頭識阿月就勁進取溝佢又扮賢良淑德 係一齊咗阿月先知中伏

諗落啱呀
2個都on99

時裝版個阿月勁廢
老婆奴

阿美唔好咁好得唔得

阿露好撚仆街

仆街露

屌阿美好撚慘

香港呢啲港女風氣就係由阿露開始

其實佢古裝都係老婆奴

林玉露真係港女極品

同意

完全相反就正路

成班貪錢婆

佢地笑鳩阿露

抵啦阿露

都估到阿露會係度

笑鳩阿露柒

阿美都係度啦應該

講咁大聲都叫偷聽....

巴打

抵你冇朋友啦
成個八婆咁

報驚

原來rebecca入威龍之前就係做sales

阿美點解會對佢咁好

所以威龍一嚟做主任

屌啲美容撚一路都咁賤

古裝個sales係金家妹仔

嗰500蚊比人碌咗啦?

阿美咁就原諒林玉露

無簽 無底單
佢除左cancel可以點

咁好蝦
用你少少野都計番一半錢

Tvb係咁

好似小紅定小翠

點解川叔川嬸可以生個咁好嘅女出嚟

負負得正

隔代遺傳就真

屌
咪又係全部阿月啲錢

阿美好似就快要走

阿月仲心痛啦 佢俾錢買架喎大佬

名分都轉埋俾阿美就好啦

可唔可以屌大阿美個肚
見美如見露嘛
想屌露咪

信流感係咪on9

咪係

阿美俾林玉露教壞哂

阿美=愛回家嘅mandy

咁嚟control一個人真係好咩
物極必反呀

窩打老道

阿月真係好似狗咁

孤男寡女
快啲屌阿露啦

個盒開過架喎

個天可唔可以送個阿美俾我

鬼叫阿月受咩

娶阿美啦屌
正常男人都會變心啦

sm

表白啦阿美

阿月醒少少得唔得

明明有過咁sweet嘅回憶

好襯 佢兩個先係一對

btw之前整水電嗰條友唔係鐘意阿美架咩

會再出黎

屌你老母介紹人俾阿美相睇

阿月潛台詞:你咩都好 但唔夠阿露靚 所以都係算啦你

係囉 回想返好sad

現代版阿美好慘

因為住得遠 要早睡早起

米貴
癡漢到爆

我又係要早起但差唔多日日睇
唉無計自己壞習慣 夜晚成日唔願訓 朝早又唔願起身

但其實我覺得佢好煩

係myTV super 有得睇

歡笑天地

靚仔後生過謝天華咁多

阿美是否戇鳩

魔幻廁所

依家啲機難夾到

又幾溫柔體貼咁

咁鍾意就鍾意架啦，解釋唔到架

王家衛搖機

講真話

飛雞

伊波拉

錦錦連登仔嚟

米貴

連到戲喎

飛機師梗係狗衝啦

忽然識講英文

真係飛機師

變臉快到

即刻嫁個女出去

米貴有咩唔好

科學館

樣衰囉

5點幾都叫遲

唔靚仔

機師嗰個look ok啦

美美咁毒嘅

毒撚真係慘...
樣衰都比人咒早啲死

又測試專員

測試米貴

吳幸美做左幾多次2打6

當年已經開始做測試

佢唔係上次幫錦錦嗰個咩

18歲咁正

扑野16歲得啦

黑豆漿

Maggie姐

米貴好單純

係咪maggie姐黎

maggie姐

而家睇番嗰個年代d化妝髮型 真係好撚肉酸

直升機

搖控果種

佢地最後有冇開花結果
好想佢地一齊
米貴=毒撚=我

飛機師都收好人卡

下屌
個垃圾阿月都叫有主見?????

阿美唔好再諗阿月啦

皆大歡喜現代版
好多都無咩度過咁
阿美果d完全半放棄角色
爭都無爭氣 阿月就結婚

無 呢part仲好記得個結局
最後係阿美走咗

阿美真係慘

咁又唔係嘅 揀蕭生都好過揀阿貴

之前仲有一集係阿年有個朋友想揀老婆 係鄧梓峰做嘅
佢地成班諗住介紹ok姐俾鄧梓峰 點知佢又睇中阿美
最後阿美又係拒絕咗 偏偏鍾意阿月

咁點解琴日劉錦你要試米貴

王生口味咁差

劉錦

熊樹根飛mandy

抵死

自作自受

真係舒服哂

屌

好老套啊大哥

你仇人係你面前呀

米貴真心仆街
點解一定要人鍾意佢
好彩阿美無揀佢

你有咩好啫屌

思想成熟...

金年係咪唔再出

阿美始終係鍾意你

編劇一秒黑化

會出多2集

結晶品

嘩 好令人誤會啊

sosad主要人物無左

阿美都唔係好差啫
班仆街同事

好想屌海棠啊

後面馬壯胡定欣

唔係啦 佢之前一直都煩膠又仆街
又掉咗骰仔 有作用先要搵返佢

仲要威脅人

連阿美都俾佢搞到發脾氣

其實佢一出就勁悶

好恐怖啊米貴 尋日我仲話佢單純

我都覺 勁唔鍾意睇有佢嘅集數

米貴呢次出返就變煩膠

唉 鍾意睇阿年同joey
點知到結局都無一齊返

好想佢地係番一齊
最衰隻死人豬手

痴漢米貴

冇啦啦拖住人隻手

抽水貴

好恐怖呀米貴

阿日好彩避過咗佢

韋家雄真心好戲
令到大家都咁憎佢

眼袋大過你心口

唔係要整暈阿美下嘩？

精神病咁

可惜連對白都無交待佢地一齊返

天台求愛不遂後正式變咗痴線佬

又抽自己水

自抽

痴線佬

皆大歡笑

呢套野真係好撚無聊 但好好笑

扯ok姐頭髮

係 真心無聊
但又好鬼正

劇情鳩到痴線

醫生都講家屬

佢緊張阿月多啲

唔鳩唔好睇啦

就係夠鳩先正

真係好似痴漢

米貴想殺阿月.....?

阿月仆街了

痴線 獸醫診所同醫院係隔離

Laughing個嘴

估到啦

好on9所以好笑

黐漢

好似要暗殺阿月咁

行姐拍av

行姐

阿月今集應該mola mola

老婆奴

米貴應該玩鳩佢

搞我

啲餸放低下

好掛住以前仲係叫二奶嘅時候 而家個個小三

自己印？

大小姐張假卡

扮機師

但大小姐用到

手畫

人地撚有俾希望你
一直都拒絕你啦

又畫得幾靚

靚仔過真人

米貴呢段好波

屌得阿月好啱

起碼夠吉屎屌

下我覺得佢好仆街喎

美美可唔可以唔好咁好人

啊美其實諗咩 啊月都結左婚啦

可惜唔夠靚女 投入唔到

係囉 而家勁支那化

只限夠吉屌呢下
屌醒阿月

阿美對佢咁好

做唔到老婆，做到知己/兄弟都好嘅心態

I know that feel

米貴真係機師?

假

仲幫埋阿美表白

問都唔問就俾銀包阿月 現實中邊度有啊

但佢搞鳩阿月車同貼相呢下仆街 之前對王尚又係咁
好似佢鍾意條女 人地就一定要鍾意佢咁
阿美一鍾意第二個就要搞鳩人 勁仆街

阿美都冇對你做啲咩

阿露可唔可以唔返嚟

呢啲就仆街

所以只係嗰幕欣賞佢

空難整死佢咪好

斷估華拉

前世就係夫婦

間吧火燭呀，仲飲

問流感係咪on9

阿月態度衰到 人哋乜都冇做過

阿月流感化

其實阿美識咗阿月咁多年 佢係點一早知啦
洗乜扮啫

阿月好似肌肉萎縮咁

爆比阿露聽你就仆街

咁樣咒自己

阿美值得更好

屌 呢套都押韻

點解阿月可以仲唔感動

阿美唔洗咁做

減壽都肯

其實就好難唔知……

阿月搞到我地之後無得睇阿美

真愛

每日抄一百次

阿月條on9仔仲要啱啱先知

笑死我

套嘢如果而家先播 編劇肯定日日俾人咒死全家

阿美

始終佢地由細玩到大 阿月晨早當咗佢係妹啦
又點會諗咁多
如果係第二個女仔咁對佢而唔係阿美嘅話阿月應該會察覺到

要個自私巴渣露做老婆奴都唔要青梅竹馬肯為佢做所有嘢嘅阿美

兩個格對比真係好鮮明

又夠鐘屌鳩阿月

壞機

梅小惠靚過趙學而

阿美要走

鋪好路要阿美走lu

講緊自己啊

孤男寡女共處南丫島

阿露返嚟喇

穿煲

女人。。。。好難呃

永遠喺廁所講是非一定有人偷聽

無洗手

當人好姐妹就唔會第一個就懷疑阿美啦

一返黎就恰鳩啊美

今晚改播林燕妮特緝

係喎本身無留意到 唔該晒

咁聽晚見啦各位

阿美走埋之後阿年返黎幾集之後皆大歡喜已經完左

set哂陣先知今日停

真係有種人去樓空既感覺

仲有Joey 都走咗 本身最鍾意佢同阿年
但佢地到結局連對白都無交待一句佢地一齊返

信上司都唔信自己老公

唔係懷疑阿美 我好似炒咗車

阿露真係西女人嘅代表

平時唔見阿月咁有吸引力 今日咁多女埋身

佢三個唔駛返工咩

露露個頭唔係咁會好d

真比覺得林玉露古裝版定時裝版都唔抵幫

隻狐狸精咪阿露你自己

心

sugar原來搵12k一個月

15年前

咁姐係唔駛賠啊

就穿煲

mola mola呢次

點解會咁啱

自爆

下集又要睇佢發癲

離婚啦

林玉露7到

Sugar 真心靚

好尷尬

倒數

佢點會做傻事

點解阿美要跟埋黎

點解阿月仲未破產
次次嗌親交佢都碌爆佢卡

阿美好慘

明明人地暗戀先過你結婚

買完退貨

港女元祖

咪係 阿美暗戀阿月個陣都未識阿露

有冇人由古裝版已經唔鍾意阿美

有得退架咩 唔係淨係件貨有問題先可以換架咩?

我剩係古裝先唔鍾意阿美

古裝我覺得佢麻麻
但現代版覺得佢好慘

me too 古裝明明係佢無啦啦分阿露個老公 但仲好意思同人爭做大婆

阿露個陣仲要格硬分開阿美阿月

我唔中意太慘的角色
咁多年唔爭取怪得邊個

doris

我都係咁話

Doris係皆大歡喜客串過勁多角色

我都係咁諗

又有咩誤會

同埋古裝我覺得佢好嘈

依家先覺醒

撞鬼

有時係唔敢講

一定唔會死啦

仲要佢最尾真係做左大婆

88阿美

阿美依個四眼look都幾ok

再見喇阿美

阿美走啦

無人要你我要呀

眼鏡娘

阿美要走啦

著ol短裙

到最後一刻都係照顧人感受

依家咩樣

明明係細婆仲去同大婆爭平等

拜拜阿美

其實皆大歡喜啲角色咁kai，班演員會唔會抽離唔到

阿露阿月有無內疚

係咪以後都冇阿美啦

阮兆祥可能到而家都抽離唔到

我古裝同現代都唔鐘意阿露 由其是古裝

係囉 睇古裝覺得佢好煩
同林玉露爭寵 最後仲做埋大婆

係

但佢舊時係ok

皆大歡喜現代版根本悲劇黎
都癡撚線
阿年JOEY 各散一方
阿美睇怕都孤獨終老
你唔比阿月佢 都唔洗整件米貴呀

又發功

貪小便宜林玉露 把口臭撚到

林玉露好貪小便宜

當年20蚊叫貴

蝗蟲托世

sure la

廿蚊一樽仔咋喎
宜家都貴啦

當年樓價同而家樓價

多100 以為多1000...

偷雞唔成

張檯好搖

駛唔駛咁寒酸啊 熊家啊?

但佢地好似係儲埋儲埋幾個月嘅100

Rebecca

rebecca

噢 聽漏咗

最蝗個個係林玉露

周家怡

二太

6400去日本

Max老母

兩個鬥口臭 二太敗走

阿露

差啲唔認得

金日個樣

黃色

紋一條

金日真係好大波

喺成家人面前講去旅行

係金家越嚟越少人啊 定張台太大

肯定俾人發現自己用要自己俾錢

兩公婆返工時間上酒店開房 仲要總統套房

扑野啦撚樣

呢集我記得

個浴缸好撚細

係囉 佢話大我心諗做乜鳩

笑撚死

咁嘟得

劏死牛

癡撚線 去搶仲快

我記得最後claim唔到

個闊太會唔會再出場

呃錢

萬桂菲喺度唔驚呀

因為2蚊要揾icac

Sugar難得咁快手

冬菇獸黎救你喇

我都想有慈姑做奶奶

玩撚完

王尚熊樹根上身

咁好死同佢比?

大細婆洗牌果陣阿露自己壞心腸唔想比阿美爬頭就呃鳩佢，最後比阿美反cup冇得怨囉

萬桂菲明顯唔會咁好死

原來最貪係萬桂菲 仲以為佢轉死性

簽啦

好似氹啲中風病人簽野咁

咁佢張單係大既

俾返張單佢

林玉露

個細路好熟口臉

癡線露

呢個細佬係咪之前笑林玉露同阿月低智嗰個?

係 不停計數嗰個

嘉仁公司又真係全部都係冗員黎 生存到而家真心勁

你係八婆嚟啊

個投影機勁懷舊

萬桂菲你今次仲唔死

叉燒仔要出黎了

有邊個會估到當年嘅壽頭竟然喺大陸會咁撚紅

個女仔幾ok

盲？

應該係

madam cls

個耳機可以再明顯啲

驚死人見唔到

咪係 見到都知咩事啦

愛恩斯坦啲行為動作真係好正
劉凱威準備出場

有無人覺得皆大歡喜有幾首英文歌幾好聽
但好多都搵唔到歌名

sugar

海棠

桂枝都好

佢地戴住mic落水

Sugar同桂枝

sugar甩泳衣

甩咗泳衣

冇睇之前
發生過咩事 有冇巴絲答下我

要揾一個叫Xing sir的designer 過檔

話要挖角救公司

Thanks
Love u

Thanks 巴打

但冇人知個xing sir 咩樣 所以佢地又亂黎

Love u

designer個look咁普通

搵錯人

半夜示愛

著到勁老套

藍精靈

多謝講番比我聽之前發生咩事

呢位係你新老闆，你老豆呀

唔係佢老豆

柒左 以為講劇情

見到佢就掛住古裝阿娣

係咪揾錯人啊 男designer唔係通常基基地咩

劉愷威冇整容嗰陣咪幾好

點知呢個Xing sir 萬歲

劉凱威依家個樣勁假勁

好掛住呀年

我都覺，依家個樣好膠

我都係

阿娣人又靚又大波又好打
床上功夫實好好 大把體位可以玩

睇佢老婆算啦

不過老實 星仔條線都悶悶地
我之前翻煲都飛住黎睇

想睇洪白嵐
嘉欣bb我女神

但成日都同一表情 同一語氣

佢啲戲愈來愈好架啦
btw個樣都夠J

劉玉翠個樣

串魚蛋好似好正咁

小阮子

幫佢用手指抹屎

街邊檔都絕跡咁滯

花園街嗰啲搶錢咁貴

九龍皇帝

尖東威哥

時裝係咪冇阿娣

係咪真係嗰個Xing sir

彪同娣都無

咁都得 咁兒戲嘅

嘉仁公司又柒咗

咁快穿煲

萬桂菲仲未俾人炒已經要還神啦

萬桂菲做咩唔當場請真XING SIR過檔

因為嘉仁公司冇錢

賣潔柔賣到出哂臉

啲生意都唔知點傾番嚟

睇萬桂妃柒係最開心

好記得巴打你都係住

嘩屌

認得你個username

古裝最人齊

海棠真係好正 可惜而家消失左
Fb ig都搵佢唔到

劉凱威果陣真係幾靚仔 做乜搞到依加咁 唉

我反而覺得阿年joey條線好悶 之前上網係飛住佢地黎睇 係可惜佢地最後無一齊嘅 不過我見好多巴打鍾意呢條線

我都想幫sugar戴條鏈

sugar真係好可愛

請錯人柒到

尤程真係好正

萬桂妃又黎
今次會點柒

咁樣係人都知係萬貴妃玩野啦

請錯人仲要屈人偷嘢
但最後一定又係柒

可能王生會以為佢偷

忍唔到笑

幻想都要摷咁耐先摷到條鏈

真係忍唔到笑

扔過落垃圾桶嘅紙巾都要.....

明明個款一樣 點分係咪水果味

原來sugar唔鍾意超人

人地鐘意貓貓

萬貴妃

其實車婉婉十幾年前都幾靚

好失望

咪屈sugar啊 最多我搜佢身啦

好浪費

rip萬桂菲

抵啦萬貴妃

大勇老豆咁撚弱智

垃圾王生

叉燒炳又俾人撚

咁樣兜

錯咗仲屈人冇記性 老

偷唔到雞蝕揸米

怪誕城之夜手機wallpaper 王生好有童真

大勇老豆有啲似大叔的愛個阿叔

5千幾蚊

萬貴妃架屌

咁抵佢死啦

成班冗員

成班冗員知道佢唔係真xing sir會唔會想自殺

sugar叫成武哥老公

阿露冬菇獸上身

錢經錦錦手仲有剩嘅 蝕撚死啦你哋

sugar削包皮

仲以為請一人一籠叉燒包

嘩屌 好難睇啊

賭博不嬲有風險

仲要賭落錦錦度

做家燕bb媳婦有時都要俾佢話

樂信咳水廣告

萬桂妃請錯人係咪冇左回事嫁啦

見過鬼仲唔怕黑 又亂咁叫人教主

唱k唱皆大歡喜

錦錦帶箘啊

癡撚線 坐喺格籬講人壞話

流感柒咗又想拉人落水

簡慕華好正

好羨慕阿星 可以被海棠挨落心口度喊

人地現實屌埋楊冪

杯命運之水似精

等一下 我老公呢

明眼人

一定係淫底
夜晚走去敲Chef Lemon房門

原來咁早就已經有明眼人出現

消失的子彈假戲真做

04年新裝

踢爆萬貴妃請錯人?

好可愛啊海棠

唔信xing sir唔通信你咩 劉錦

This

屌 gay撚到

又俾佢老點

咁都比佢過到骨

紙包唔住火啵

平時太冗真係好驚俾人炒

洞蜜園同嘉仁公司咁多冗員都未執

要萬小姐車佢返工咁大支嘢

咁嚟賣樂信廣告

人地都話非星sir不要
搞咁多野有咩用

阿月三個咪又係講多過做

萬桂菲個髮型真係好好j

個個將個波掟黎掟去

成班人將個波扔嚟扔去真係好柒

個個爆肚

茶水間設備

笑死

肚兜

成件肚兜咁

萬桂妃9up親王生都信

萬小姐成日鳩up

流感又懶醒

人地人工高過之前三倍又係度做冗員
請多十餐都得啦

錦錦 ok姐mola mola

上次偷鏈個次我覺得王生似突登拎佢電話

明顯啦
最新款wo

咪係 不過其實成間嘉仁公司都係冗員

推理法

嘉仁公司班人冗啲定洞蜜園班人冗啲

癡總制 好耐冇聽人講咁

Why not both

兩間野咁耐都未執都算係奇蹟

全套劇個個都係冗員
唔冗嘅都走哂
eg Josy同阿年

點解仲未執

阿日都幾順手喎

修叔要出場啦

背後可能有大大條水喉

洞蜜園養哂金家同川叔川嬸嫁
肯定賺勁多

唔好唔記得金家有錢過馬家架

廖碧兒同劉愷威係拍皆大歡喜而撻著 但佢地有同場既機會咩

不過冗極都好過洞蜜園嗰三個咁趕走哂啲客

個個都似阿露你咁貪錢咩

古裝

終於明金家點解咁有錢
因為黑白兩道

係喎 古裝佢地成日同場
日對夜對撻著唔出奇啦

而家先留意到時裝版冇左洪天明 馬蹄露 姚樂怡
少左好多支線 唔怪得冇古裝版咁好睇

呢啲日日開工日對夜對

張梳化係咪換咗？

遺物又日日帶

馬家已經好有錢啦喎
求其執件垃圾都過千萬

Today唔係佢媽慈親生架咩

好似係喎

唔係呀 係羅冰生架

睇咗咁多年都唔知....

阿日

好慘豬

令警界蒙羞

之前啲集數好似有講過
兩輯都唔係親生架喎

我都係幾年前睇返重播個時先知

其實家仁公司算大公司
係咪有其他部門
好似好少人咁

佢兩個

好似係有 不過唔同層

清新劑 兩個電腦白癡

丁生唔做司機去咗做道具

洪白嵐舅父

丁生

丁生做道具之前咪幫翁生揸車，俾人帽到有個女，然後俾人綁架埋

大龍生

max

細龍生先啱

係wo

肯定係拍戲啦

好柒啊屌

頂

尋日又柒 今日再柒多獲

媽慈真係成日都柒

玩死媽慈

凌公公

凌凌發

媽慈

傻婆

救命 柒死飛起

阿日唔記得自己俾個肥婆搞到要ng咩

肥花 大王

全個電視台都識媽慈

又老又樣衰

咩係慾海肥花？

母子相遇啦

母子相認喇

部電話仲用到

慈姑派錢

咪係囉 跌落海都仲用得

靚女

佢大把錢派啦

丁生我地又見面喇

丁生復活

真係夾都冇咁橋，又係丁生

媽慈真係好柒

佢真係警隊恥辱

丁漢昌！ 又養便宜仔？

鄺佐輝

警隊精英

臥底?

吳幸美

永遠都有佢

一定有佢同黃文標
隔幾集又見面

九成
對白都抄無間道

佢應該訪問自己「唔知我俾人逼做雞係咪好傷心呢」

媽慈柒得多定萬桂妃柒得多

流感你個樣咪又係

肯定係媽慈

慈姑真係柒足咁多年

原來傻強73年已經出黎行

媽慈又壞人好事

兩個都勁有自信

好慘

媽慈頭先攞走咗

葉sir有啲野

比媽慈消滅左

劉大言 關仁仕 張來近
關人事 將來近 (嗰頭近 ?)
但劉大言有咩意思

媽慈原來由細柒到大

又係媽慈

比我實痴番

多得慈姑唔少

唔怪得咁嬲媽慈啦

係囉 點解唔痴返

吳幸美成日扮雞

劉愷威伸脷有啲似隻狗

我都留意到 有啲似

咁似呢度啲受害者post

相信好多阿爸阿媽都係咁

得一隻

二十磅...

害完自己啲仔女仲唔夠，三唔識七都要害

俾幾萬蚊佢做醫藥費

媽慈160磅...仲肥過我

原來rebecca同佢老公做同一間醫院

一本大便

星仔有家人了

阿星尋親記

以前劉愷威都幾靚仔啊 而家塊面膠到

04年嘅google search

仲諗住今晚睇企無留意時間
一睇先知原來已經播完

邊個係老豆

金華

i see

Hi all

雲影姬小心

係咪食屎陳師奶

又有誤會?

手推車仲快過媽慈
群姐

個大肚婆好慘

臨生都要睇人嗌交

呢個大肚婆我見親佢都會望住佢個鼻哥窿

On9到暈

咪係 佢應該心諗你班仆街嘈撚夠未

呢集咁多開心速遞演員
又群姐 又佳叔 又戴富婆

咁撚快生完

偵探上身咩 一年半載

買俾阿年

次次呢啲場合都會有人係身邊嗌交做人辦俾佢地
咁啱啲人數目同身份又一模一樣

又咁啱有人棄嬰喇

係 話口未完又黎

雲影姬唔好飲呀，會死架

痴線 要飲無fd做啦

又黎啦

飲到入廠

相認喇

相認啦應該

咩號碼黎咖咁熟既

點解都可以做到咁膠

唔信就即刻去驗dna喇

屌身分證號碼都唔記得

屌黎宣之前唔係闊太搵劉錦拍廣告咩

硬係有啲喜感

哩個呀婆好耐無見

皆大歡喜係成日係咁重覆用啲人架啦

嘔咗六個月都唔懷疑

佢係鬼

但係依家見到劉錦就唔嘔？

越嘔越肥

仲係搵羅冰先嘔

咁依個是咪真係親生仔？

我回來了

開新post呀

9個月

九個月先知大咗肚...

就黎又完一個post

媽慈扮少女好難頂